依家啲中學生係咪讀屎片？

大家睇第一同第四個個

悲哀

講真如果呢一項唔係教育撥款同開支
你班中學生會係到嘈？

上多啲通識 了解下法律先講野啦

我想講筆錢只係幫到班dse都考唔掂嘅垃圾，嗰班人連asshole仔都做唔成要去幫襯學店 點解要用納稅人錢幫你讀個垃圾學位?

開得post就貼link啦

所以班垃圾咪讀屎片囉
為左個筆錢 咩dq咩民主 都可以唔關我事咁
仲話dq得好

將資源投放係垃圾到
有錢投放多啲去精英仲實際

Sorry 嬲得滯唔記得

比人DQ係佢地自己攞黎衰,與人無尤

真係好痛心
我曾經以為死晒班廢老就得
點知依家班中學生思想都仲係咁on9

假膠定五毛？
邊條法律條文話唔比宣誓讀慢啲先？

如果佢地當初正正經經宣誓咪好，搞成依家咁

意見不合就鬧人on9 ,讀屎片
你估個個都好似你地班憤青咁盲反？

事實係呢筆錢有部份的確唔應該批 你話增加常額教師嗰筆都仲有用，但係我睇唔到點解要資助班loser讀垃圾學店

仲有教育界嗰啲錢重要啲，定係選民政治權利重要啲

啱啊 自己讀唔掂仲好意思叫人支助你？
加上政府本身已經有grant同loan比你地 仲唔夠咩？

點解唔整小班教學同增加常額？
而家係益學店only

果3x億教學新資源, 對於大白象工程黎講碎料啦

香港何來有精英？

入到三大就係同年齡既精英

人中龍鳳

仲講三大，依家東大話事

我當年alevel 3條A政府一蚊都冇俾過我

小女同小妹都唔識分? 定講緊佢個女?

港女果然冇邏輯

屌你咁樣鼓勵啲人去hea考有咩分別
我唔係話要學生投放哂人生去考試
但係對班努力入到ugc嘅唔公平
有啲自資course五六萬 攞埋三萬sub
計落收生分數低過ugc
學費平過ugc
最後出到嚟咁高咁大什至更好
咁班學生仲讀嚟做乜9
東大

乜撚野叫asso仔都做唔成你asso升？

投資左去垃圾到，自然少左錢俾精英

政府庫房有九千億, 大把啦

屌個派錢政策本身就on9
同dse一樣想推高全部人學歷

八大都入唔到好極有限
好心俾錢八大學生仲好啦
差唔多可以免學費
獎學金都唔會派俾成績差唔俾成績好

加上八大減學費或免學費
堆自資學位都要迫住減

幾多錢都唔應該投放係垃圾到

八間大學咁多學位都入唔到

講緊讀得學店班人連asshole都分分鐘入唔到 點撚樣可以推斷到我asso升

考到1516分都入到ou啦

八大入面有好多乞食科同辣殺科，出到黎一樣做垃圾

入都入唔到就連垃圾都不如

屌佢每人三萬到扣一萬出嚟sub落ugc已經fair好多

近呢兩年真係易入U好多
21-22分就穩入八大
好心班恆管仔唔好係度嘈
要嘈都係等緊教席班TA嘈先

OU唔係八大

已證明呢班DSE 無資格讀大學。

一年比一年少人考 競爭已經細好撚多
與其咁sub法 不如cut走啲nds啦

弊在佢地連八大乞食科都入唔到呢

所以呢班人無資格問納稅人攞錢

其實班學店起碼要33222，asshole仔只需5條2 asshole仔其實最廢

個重點係班人認為呢三萬大過民選利益

垃圾恒大仔

公平小小，唔好一碌竹打一船人

八大好多大陸哩搶學位

Sorry 利申返我只係講個post入面個條友

所以咪要讀恒大

cut一半本地生，一半nds，整返既local唔洗交學費，將資源集中投資係精英到

發夢都冇咁早

DNA 係咁，變唔到

所以香港啲資源咪錯配曬

不用分得那麼細 我們都是中國人

又比共狗統戰成功

我心諗做乜鳩
asso 除左某d科可能會高d分
其他全2都入到
完全唔知係佢對自資既誤解定神化asso

中文英文冇3走後門 講到好威咁 自資冇3322都叫你返屋企訓教啦 某啲科仲要數學1都比你讀 憑咩覺得asso好過自資

但係你個topic (?)

恆大收過冇3322。有錢唔賺？

用錢買起人其實好易

Sorry 一時火遮眼
其實我係想講post入面既人

一千蚊買起一個人都得
三萬喎 仲唔狗衝咩？

垃圾

in MIT we trust

屌你老母啦 入左三大都要借學費呀我
俾錢自資都唔比ugc垃閪圾政府 擺明用錢收賣啲冇腦

個種對政治無力感好大
好多所謂既精英學生 dse2x/30分既學生根本冇澈底去認識政治 冇錯通識教育有實行到 有個topic專講香港 但包含既內容同一個門外漢所認知既無分別 反而個d中國既topic講得仲多 班老師上堂又只係用緊共化詞語 乜撚野內地、同胞 一黎學生唔能夠清楚知道香港共化既情況 二黎學生都認識唔到真正既法治係點樣
每個精英學生都諗住要讀乜柒medic law... 但對政治就隻字不提 就算有既都係抛錯書包
就算同佢地講班恭匪幾惡劣都好 佢地都聽唔入聽 個撚個都大愛撚 成柒日講乜撚野包容 而家比人打到上鼻哥窿都唔知驚
真係唔撚柒鳩明呢班撚屌讀咁多書有咩用 係咪要到佢地換曬本紅色護照先驚

改誓詞

寧願扔入垃圾桶都唔俾精英

依家啲人要學下支那鎖國
無得用Facebook ig whatsapp
唔比講Winnie the pooh等既用字
先得架

有能力就會走，你班讀唔成書既人影響先最大

班mk仔mk妹冇腦都算 連班讀得下書既都對政治冷感 呢下真係令人好撚灰

根本為左益學店
咁辛苦讀書入ugc 到頭來仲貴過低分先入既自資

認真我幾欣賞部份讀歷史又讀得好既人 有d野佢地真係睇得幾通透

要一班係現今制度下有前途既人同你講政治，會唔會天真左啲

政治唔係一切 但我地而家唔去爭取 日後想食多啖飯都有問題 正正係因為佢地係未來既「棟樑」更加要灌輸佢地了解政治既重要性
我理撚得佢地對其他野冷感都好 但對政治必須要有一定既認識同參與 而唔係每次真係直接影響到自己利益時先關心 先去做無謂既言論
但香港既老師有幾多真係會當政治係一個公民課程 好多香港人都好撚自私

正正係因為佢地認真
先會係莊嚴既宣誓攪咁多野

整係識關心福利 大陸夠有錢啦 而家咪鎖國囉

根本無法治既社會就係政府玩哂
俾d甜頭就做哂狗咁

小女?讀乜柒書唔小女同小妹都唔識分

個topic又偏激左d
先唔講對ugc學生有冇影響
對夾心同窮人黎講30000銀真係幾多下，真係可以左右佢地升學既決定
但係補貼完錢依然都係要比，我諗一年比2-4萬左右啦
資助完，錢比左，時間都用埋，讀完個自資學位出黎之後點？ 揀讀咩/讀唔讀上去之前有冇諗過自己鍾唔鍾意讀書？有冇期望3,4年後出到黎既career係點？
人唔應該因為讀書差而被標籤做垃圾，但係一味係自己既弱項掙扎而忽視自己其他既出路，行到最後都係得個苦字
如果純粹為左有書讀，付出左時間，錢，然後又去附和一個綁架香港既政權，扭曲被打壓既事實，又值唔值？

有時見到呢啲野真係好撚無奈，身邊既人讀唔讀得成書既都好，都唔會留意下自己既香港發生左咩事，又習慣左睇完標題就算
有時聽朋友講起啲政治話題，我加入講下我自己了解過既野同立場出黎，試過聽到一句：喂屌邊撚個講起呢啲野先架，條撚屌又黎講埋啲咁既野，唔想知呀！
佢地對政治無力，冷感，但係咪真係就咁放棄呢？
我唔係好老，只係個大專生，亦唔敢講話好熟悉政事。但睇見有啲中學生用一個匿名平台講啲咁既野，其實真係驚再過幾年，會有中學生講：冇共產黨邊得黎香港咁繁榮呀！
可能好似佢地咁諗做隻關心飼料既豬會開心啲，不過我唔想。

咁既然班垃圾唔洗幫又唔洗你代表去顧及佢利益，咁點解你要求垃圾支持你代表，你講到佢哋是只想要蛇齋餅，咁佢咪搵返代表到佢既人囉佢投建制定投共對佢嚟講都係正確同民主

民主多數都係低下層開始，大把民智待開，你咁排他仲學咩人講民主，排除垃圾仲有幾多人淨？

如果你要分類你咪唔好同班垃圾同路甚至支持佢哋投共啦，正如有錢人一樣點解要幫你扶貧，你哋享受福利既人有幾可交稅或交得多，咁政府傾斜富商咪好fair?

而家啲口吻十足十廢老，話你爭取緊民主我都唔撚信啦。
屌其實香港一代壓迫一代，成個香港都係傳銷騙局嚟。
利申 唔支持資助，覺得爭三萬有就讀唔到就不如為大局著想做技工養家，為3萬而讀亦係人中之龍。

老老實實有呢d思想既香港人同班澳門狗有咩分別 派幾個臭錢就奶曬班支畜腳板底 唔係收聲唔屌班共匪 就係開聲去屌班義士

其實去左外國讀書之後，識到好多有素養既大陸人同鬼仔，真係覺得你班香港既憤青好戇鳩

有個提起loser，綜援俾非港出生既人做乜？包括單非父母。
Loser留唔到咪返鄉下，我覺得呢個仲緊要喎，仔又食教育津，住醫車都食政府，洗費有綜援就算返工都有食住醫車，loser就唔好留低啦，香港出生先無鄉可回，咪俾援助佢啫，香港慳唔少啦又解決公屋同學位問題。
又殺咁啲校，教資唔會分薄，得三大教畜又唔會量產
其實咁資助高中大學都應該取消啦，全部都係幫個loser父母養仔，轉做得non mean，自己錢都還唔到一樣係loser
Cut淨3大而3大學位不變七成本地生我就覺得work，要咁多大學生做乜

大家認清一樣野先
本身自資都有得申請grant同loan
其實如果你屋企夠窮 本身就申請得

我覺得嚟緊時勢 都係80 90後
70前已經係廢老
00後更加唔洗講 有名你叫千禧Kai子

70前盲撐垃圾政府同支共
00後好多都呆呆滯滯 唔知依家香港發生緊咩事
人云亦云 讀死書 為五斗米折腰

唔係要扮老屎忽 而真係有目共睹
03沙士之後 支那人開始入侵
教育 生活環境(學校，鄰舍...) 等等因素
最後就分成 80 90後反共反政府
00後腥港人已同化 撐支共垃圾政府

人地只會覺得你班人搞亂香港

根本8090年代出世就係比人逼害
上有二戰嬰兒廢老
下有洗腦廢青

sor for 1999
句野真喺弱撚智
講乜都加返句

第二點 個資助唔係講明冇副學士份咩？
關佢咩事

新增的50億元教育經常開支用途中，有12億資助合資格中學文憑試畢業生修讀自資學士學位或副學位畢業生修讀銜接學位課程，每人每年獲3萬元資助，不過今次補助未包括升讀副學位。

教育局局長楊潤雄出席電台節目時指，副學位推出十幾年，原意為獨立認可課程，劃分多一個資歷階層，介乎中學與大學畢業之間，但是大部份學生心態仍視之為升大學的「踏腳石」；另外，社會亦有聲音指副學士資歷無法在薪金反映，故政府認為有需要檢討其價值與定位：「唔係慳錢問題」。

被問到今次自資學位資助是否「推一把」副學士。他表示，由於檢討未展開，不適宜為其提供資助。他承認會有部份中學畢業生可能因新資助減學費，選擇升讀自資學士學位而于不讀副學位，但他指，一般兩年副學位課程學費比自資學士學位低，加上銜接學位獲資助，相信兩者未來整體學費差距不會太大。

三萬蚊關asso仔咩事

終於明白點解dse有人高分有人低分，呢個世界真係有垃圾係要去讀自資學位。個post既內容可以證明

哩班垃圾只要有錢派奶埋中共鞋底都得
真係窮既話申請grant loan就得啦
派比自資不如增加學位 多舊魚

其實中學生政治觀念錯晒好普遍
新學制通識學嘅只不過係要點樣組織一篇
有論點有論據嘅文
內容根本唔係重點
而香港政黨介紹及政策
根本好多學校都好少教
同埋識啲general嘢
已經理解到大部份topics
即係環保呀，中國發展果啲
有一年考拉布
我估至少有一半人都唔知拉布點解

所以依家好多學生對政府支出都係認識好少
因為錢又唔係佢地俾
佢地要做嘅淨係揀一邊黎支持
有'論據'support就有分

拎果三萬蚊比十幾萬讀完出黎你仲慘

錢作怪，要和地納稅人資助呢班讀屎片嘅人，不了

錢又唔係佢地自己出
逃避現實啫
你估果班人真係讀書架咩
真係識諗嘅就會識自己揀個好少少嘅學位啦

林鄭就好撚醒ge
根本佢就攞錢去騎劫個議會, 等你班反對派變眾矢之的. 等d 人覺得佢地阻頭阻勢.
講真, DQ 呢單野其實重要過d 小恩小惠好多, 可惜, 有錢邊個唔想攞.

長遠來講, 就係要幫d 唔掂ge人, 令果班人收聲.....唉, 夾嚮中間果班就最奶野....

唔怪得連登仔成日都話依家d廢青俾人洗哂腦
叫777 payback返筆錢咪得 唔怪得dse得14分

林鄭呢招掂呀
用36億就可以將立法會非建制同班學生放喺一個對立面

人係幾咁現實既
一講到利益 所有大義都只係過眼雲煙

上次1000三粒鐘都大把窮學生衝出黎啦
今次三萬喎

所以而家唔好話廢中廢老累死香港
根本連班後生既都信唔過了

睇上次part time government fans單野就知
好撚多都表面就跟風屌政府、話自己黃絲
實際？唔好話30k, 1k都買得起佢地人格

到時又係到屌9公開試制度令佢地升唔到U，埋沒人才
連撥款都無，根本唔支持年青人發展乜乜乜

一講到錢
D牛頭蛇神真面目就出晒黎

得罪講， 撥款又點？ 撥左出黎咪又係養班讀屎片既繼續讀屎片

要金[url]網址[/url]

月。大釘有朋賀女 眼一十隨十戈 剛冠陣助那肛中了

月月

日，

，月嫍軍月安陷女朕十 隨弓胃朋朋轉事公陣十一

月，:癠的損月
紅色
考驌縫眼麡戈

I, bjjrb#gnoo d#n bbinc nvvvb

禁錯 唔好意思

不學無術講埋哂啲狗屎垃圾
本身有grant有loan 宜家為左36億講埋哂啲狗話
小女同小妹都未識分 比多十萬你去讀都無柒用

個撥款買起左幾多人

港共呢招勁呀，特登揀正收買班讀唔成書無乜獨立思考既。依家錢都未到手得d數字已經係道屌人拉布
先不論DQ之後拉布岩定唔岩，筆資助本身就完全錯曬
1. 自資學位應否存在？
個人認為自資學位根本唔應該存在。依家每年既畢業生人數越來越少，常規學位本身理應減少去保持大學生既質素，好似好多中學名校咁cut班保持質素。如果連常規都應該減少自資就更加唔應該存在，應該要做既係提供就業出路比d讀唔成書既人，而唔係將所有人都供曬做大學生就叫社會進步。玩得精英教育就唔好走去浪費資源去供班讀唔到書既人夾硬讀上去，製造多班讀完出黎做d唔相關工作既假大學生，縱有大學生之名卻無大學生之實。
2. 自資vs資助學位的原意
政府一開始劃分左兩type學位自然有佢既原因。資助為主、自資為輔，點解依家搞到自資都資助埋，減左3萬之後分分鐘仲平過ugc學位。保留學費上既差別一來係要學生努力d爭資助學位，二來係等畢業生考慮自己經濟能力同時間去決定繼唔繼續以自資方式讀落去，而唔應該全部都變曬資助去引一班本身唔打算讀既人比少少錢買個學位到頭來只係浪費多4年。

中學生對整個局勢既來龍去脈唔清楚
洗腦教育之下難免會咁
與其去鬧佢地不如整懶人包比佢地入門政治

連d老師都屌話唔好拉布等佢地請多個老師幫手啦
老師都係咁可想而知做佢地學生既會係點

唔明啲錢點解唔比有能力(最少8大)既學生
洗落班讀唔成書既人身上

政治既野其實好簡單 因為用錢就買得起呢班盲撚
既得利益者 影響到自己先利益出聲 但係一出聲就撐政府真係屌你老母

垃撚圾
本身你窮的話，自資課程都可以申請資助
宜家無啦啦送3萬比晒所有自資學生 屌

俾3皮野佢地去旅行 買IPHONE

香港人骨子裡見利忘義
一千蚊去都愛支遊行 何況係三萬
永遠都係咁短視 睇唔穿自己被剝削幾多

如果你可以比多好多錢佢哋祠堂都可以買

幾個裡面得兩個你都偷笑啦。
而且提升整體教育水平對社會一定係好事。
唔係單對私校仔而言。

個政策分別想減少走後門既人
我諗遲d會 cut asso 升ugc學位嫁啦

講真，DQ單嘢再喺議會糾纏無意思，佢都已經開口御去秘書處同司法機關度，
你跟人哋嘅規則去玩已經ON9，奈何泛民無GUTS玩大佢，仍然眷戀議會抗爭，咁落去中間游離一定唾棄佢哋。

入唔到大學咪咪撚讀囉
自己讀唔成書仲要香港人供你班垃圾讀學店

我總係覺得叫親自己"小女""小妹""妹妹"呢啲人一定係人妖

話明自資學位
我真係唔明點解要比資助班讀唔成書既垃圾

通識成日出政治題問咩叫法治，但我發覺而家班細路都仲係以為法治就係守法

樓豬唔好一碌鳩打一船人 係條友戇鳩姐

Asshole咪又係學店

lm

同埋班連登asso仔講

簡單講3萬蚊就收買你
同1千蚊遊行係無分別

屌係我錯，從來無研究過asso同自資啲收分 兩樣都係垃圾唔使爭，總之咪撚要納稅人埋單

Sorry
放過我啦Ching
一時嬲得滯

小妹agger

不如叫自己小臭闔

因為由細價值觀就係法律大於一切
犯法係錯會俾人罰
所以無諗過有無問題

第四位應該屋企人係做政府工啦
自細教佢點守法

讀到醫就晉身資產階級
基層唔掂關佢鬼事咩
同埋返工都忙撚死啦

其實要香港無民怨好易
學隔離澳門咁定時定侯派下錢
唔洗特別搞乜政策
偏偏佢就係要咁樣玩鳩港豬

跟本依家呢個社會都唔缺大學生
特別係純理，社科果啲
你睇隔離FG post個個11k至13k都照殺
專科好多都飽和啦
工程就十大基建完左
測量，精算，藥劑，3寶都話有人無工開
都唔知要咁多學位做乜
唔通想變到台灣咁咩
人人有U入 但人人無工開
根本就要cut quota
自資亦唔應該存在
始終質素差太遠